求主子圖

好鍾意貓 屋企又唔養得
各位奴才有冇主子靚相俾小妹羨慕下

Download 台彎ptt app, 入面有個CAT 版。
我日日上去睇貓

冇養貓 不過有收藏ig d貓相

俾張佢偷偷地自拍嘅相